2017年 c class 無Apple CarPlay

大家有無人揸緊Mercedes C Class, 佢有mobile device port, 但插iPhone 入去無反應

好似話要淘舊嘢返來activate 個 Apple play

有無大師知道咩事？